你枱頭部電腦有幾廢?

4張3090

兩張GV100

唉唔知點講
outlook睇mail要5-10秒先load完

我開個youtube睇條1080p片風扇會嘈到仆街

i3

咁講我公司算好

i5 16GB RAM 有SSD

屌你老母

macbook air 2020 16gb ram

i7...不過8 系 仲要得16gb ram

玩唔玩到4k144?

i3 4150
4GB Ram
Win 8.1 好撚lag

我覺得你地全部都已經好好

望下醫院入面d電腦

咩spec

再嘈換部P4比你

開個word都load幾分鐘

夠用內聯網就得啦

最弊成日斷printer呢

公司比員工4gb ram既電腦根本倒自己米

Lenovo x390

重新插過咪得囉

me too，你咩牌子

兩粒xeon
64gb ram

你真係叻喇
HA應該請你黎做

係咁簡單
就唔使特登叫人黎整喇
再者
有時間裝拆加checking
我換過部電腦好過

好LAG

第3代i5+8GB ram+SSD

i3-3240 @3.40 GHz
4.00 GB RAM

i3-3220 @3.3GHz
8GB ram

部電腦夠慢先可以ot 耐啲

D同事就用8代i7, 係唯獨我個部枱頭係i5開張CAD圖都load勁耐

Lenovo x201i

接近11年前既產物

2019 macbook pro i7 16GB ram

高你小小 i5-5600

我2013年做果時佢仲用緊p4

i3-2120 + 16gb ram(其中8gb 係屋企部舊機拆出黎)+1tb ssd

i7-9850h 2.60 Hz + Quadro T2000 + 16GB Ram

好撚廢

8th i5 16Gb ram 銀行

貼出黎睇過

i5-4460 8GB RAM

公司機有8GB RAM都唔廢啦

300kb/s網速

i7-9700
16gb ram
512gb nvme ssd
冇display card

但開機登入windows要load 5分鐘

vistro 200
vista
cpu E2200
2.5GB ram

咁即係i幾